[集書廣益]有無人有留通識書 三權分立既題目

我印象中由小學生年代就一直教核心價值
而其中一個就係 三權分立
但係樓主通識書前幾年扔左
有無人有通識書
唔好自爆
因為全部人都係舊書 無人知你幾年班